# Lorem ipsum apendo
Ladda ned filerna (klona eller ladda ned zip)

Installera moduler med `npm install`

Kör projektet med `node app.js`

Använd angivna defaultvärden för inputvariabler om du inte orkar hitta på egna.